曼谷行程求狠批

頭三日會係芭堤雅
其餘係曼谷
麻煩各位巴絲幫手睇睇有無d咩可以郁動
或者有咩地方/餐廳推介

Day1 四方水上市場 , Walking street
Day2 Teddy bear館 , 3D館
Day3 小綿羊農莊 , Nike factory outlet
Day4 Central world , SPA@Nana
Day5 JJ market , 火車夜市
Day6 T21/Central world , 五點book左食Buffet , 河邊夜市/Encore day4個個SPA
Day7 Big C , 三點出發去機場了

Thanks

笑死

你日日得兩個行程？邊行到一日，餘下時返酒店扑野？？再諗啦

你自己話狠咋，唔好怪我

健議去建興食下野，asiatique鳩遊下，Chatuchak 呢d,大路野，伏少少都唔怕

去旅行隨心感受先好玩 plan咩鬼啊

行完JJ market可以去JJ Green 比較真係地道d 值得去
T21可以慳返，河畔都已變質

去central world 就上埋red sky bar啦